請問點先知道連登個email係咩

幾百日冇login過 唔記得account係咩

你有好多可以用嚟開連登ac嘅email咩

5至7個
btw 我搵返了 tkz
因為連登早期好似可以用高登acct入 我一路試過個 原來我轉左